「有圖有真相」求救 AirPods一隻耳突然狂閃綠燈

左耳放左入盒之後就閃 (係隻耳閃唔係個盒閃)

之後左耳就connect唔到
試過網上嘅方法reset成盒AirPods之後 直頭成盒都連唔到

究竟可以點解決

有冇Apple高手可以救下我

利申:Apple Store買唔洗再問係咪正版

綠燈可以過馬路咁解

換啦

山寨

原來會著燈架

只要比多$299

你個殻冇燈嘅

2代好似係前面

咁你而家係仲閃緊燈定咩

一開蓋佢就自動閃

係 但係人地話係假 我都亂撚埋

Wireless個盒盞燈係係前面 apple網都有寫

之前試過將佢放晒電 然後再重叉之後再連線睇下點 結果變咗另外一邊聽唔到 但原本聽唔到嗰邊聽得返
所以幾乎可以肯定唔係耳仔壞咗 而係AirPods可能中bug

有無睇過呢個？

好快會變紅燈

睇過 佢都話係可能有Software error 但我過咗保養期 所以先睇吓有冇方法可以唔使去使都work返

唔係盒燈喎 係耳燈喎

明明綠燈 轉眼變成紅燈.....................

咁祝你好運 都壞得幾趣致

係我錯 我真心膠

原來真係有燈架
一直都以為係得山寨先會閃閃下